---
title: Pelatihan Kelas Sosial Media
date: 2012-09-22
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---


![200px-September_22_2012_Kartunet_Kelas_Training_Bloging.jpg](/uploads/200px-September_22_2012_Kartunet_Kelas_Training_Bloging.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Kelas Sosial Media

**Lokasi** : Sekretariat Kartunet

**Alamat** : Jl. Pepaya V Jagakarsa Jakarta Selatan

**Jam** : 09:00 - 17:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Sandy
* Muhammad Yesa
* Iwan
* Refta
* Ogi
* Yusuf
* Lita
* Yoga
* Erika
* Aji
* Siti Nurjanah

**Ringkasan** : 
* Pelatihan Sosial Media Minggu 2
